BNO風向系列

1.走就係放棄手足食人血饅頭
2.係外國會樂不思蜀
3.建立海外香港基地=港蝗/唔融入當地生活
4.走咗香港經濟都唔會崩潰

其實佢地d分化手段冇變過
黎黎去去都係
失敗主義（4）/情緒勒索（1）/兩個極端自我矛盾（2 3）
呢幾招

仲有就係BNO平權
未平 >日落國 冇撚用 冇道義
放風平 >平左就會比藍絲走
真係平>平左都唔準走

其實真係一脈相承

屌你講到咁中佢地仲使玩嘅

事實歸類系列
仲有一個，歸埋啦
你走咗，你兩老邊個照顧呀？

呢個真 spin極都唔make sense 我真係睇到R晒頭

睇到d point都覺得五毛做到人格分裂

有班冚家剷話洗費貴
屌佢老母呀

講洗費貴根本呃鳩人

拎錢走=焦土

完!

pish

發唔發覺身邊啲藍絲冇鬧英國佬擴bno權

來來去去得一條友係facebook 留言咋嘛

仲有呀
未平：英國冇誠意，係就直接bc啦
平左：你估你去英國真係搵到食咩？

仲有去英國生活貴過香港, 但就只拎LND來比
典型既雙重標準
幾間媒體一齊出, 你話唔係夾埋我都唔信